David 哥給我的啓示

咁樣形式的一人無裝示威，警察耐你唔何，入埋警局報案投訴都仲得。

我忽發奇想， 某時某日 ，全港每個街角都有一個David做個無裝一人示威,會有咩效果？

721831

請推po

【行動po求推】點解舊年824發生咁大件事都冇人記得？

無人影住你咪變浮屍囉 有咩效果

寧做浮屍都要表達香港人的訴求！

好限制令嗰陣時咪兩三個人一個街口囉

好呀 即係體制內抗爭啦 合法抗爭 有限聚令呀

體制內體制外都要做 ，就算係體制內抗爭唔可以嗎？有效就得！
做事係要有效果呀

你覺得work咪試吓囉 好似佢咁

我一個人就無david 咁勇啦！之不過油尖旺每個街口都有的話，又唔同講法！唸唸！